唔訓既你 依家做緊咩野?

快到

喂hi 睇緊港台

靜到

嗨

想念一個人

做緊fyp

布

痴線有冇靜到咁

Hello

性本善？

hi

hihi

我失戀了

失眠

回想往事

鼓起勇氣問ex可唔可再一齊
佢話做朋友會比較好

Where’s 樓主？

吊 撘緊火車由大理去昆明

喺

做咩噉犯賤

唔問唔死心 分開個陣佢仲講咩wrong timing right person
好唔甘心就咁就分手 做野仲要見到佢 所以打算辭職